美國眾議院議長有啲野同我地講

侵侵打經濟牌
國會打人權牌

大家頂住

“As they have all summer, today the people of Hong Kong are sending a stirring message to the world: the dreams of freedom, justice and democracy can never be extinguished by injustice and intimidation.

“The extraordinary outpouring of courage from the people of Hong Kong stands in stark contrast to a cowardly government that refuses to respect the rule of law or live up to the ‘one country, two systems’ framework which was guaranteed more than two decades ago. The people of Hong Kong deserve the true autonomy that was promised, with the full rights guaranteed by the Hong Kong Basic Law and international agreements. The Legislative Council must finally take long-overdue measures to meet the legitimate democratic aspirations of the Hong Kong people – starting with completely and immediately withdrawing the widely-repudiated extradition bill.

“Democrats and Republicans in Congress stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. We reiterate the call of the Tom Lantos Human Rights Commission Co-Chairs Congressman Jim McGovern and Congressman Chris Smith to the Trump Administration to suspend future sales of munitions and crowd control equipment to the Hong Kong police force.

“When we return to Washington, the bipartisan, bicameral Congress will begin our work to advance the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, and fight to preserve democratic freedoms and the rule of law in Hong Kong.”

推

快d啦,大佬

推！！

a cowardly government that refuses to respect the rule of law or live up to the ‘one country, two systems’ framework which was guaranteed more than two decades ago.

雖然話唔好一味靠美國 但有助攻係好事

好難頂到10月1呀
班黑警又有新玩具

重話罷工冇用

快啦

USA

to suspend future sales of munitions and crowd control equipment to the Hong Kong police force.

3000億10%+匯率操縱國已經好幫手令到支那更加唔敢重手郁香港

快，撐得好辛苦了大家

快d停售啦

快撚啲啦屌

大家頂住呀！！

人地話返Washington就繼續推香港人權及民主法案嘅工作呀

而家係艱難時間，各位要識放識收，對付林鄭呢個毒婦。香港人加油

請大力高舉美國旗

美國國會而家好似放緊暑假, 所以呢期無乜進展都正常
但而家講到明話一番到議會就做, 777同港共你等落地獄啦！！！

好攰 唔該快小小

Push

過期tg都應該燒得8899

美帝幾時放完暑假

聽住先

Follow me Sir!

This way, sir!

God bless America

快啲啦

快啲支

COME ON UNCLE SAM

this way sir

PPPP

罷佢老味

快啦 就頂唔住啦
好撚攰呀

阿美利堅 !

正義既事係無人能夠阻止的

快呀屌你

琴日同我朋友係唔同區見倒啲黑社會打人
啲手足打到頭破血流
驚到訓都訓唔倒
我都唔知可以點頂

In USA we trust!

其實你地點解會對美國國會有幻想
人權法案首先要兩邊都通過到
跟住要TRUMP都簽先得

THIS WAY SIR

助攻

就嚟見到曙光喇，撐住啊！

有係bonus 冇係正常

勢色唔對就轉場
唔好硬撼

有助攻好事 但好多野都靠自己 記住 攰就休息下 休息完出返黎 輪住上

持久戰

頂住阿 手足

香港人都係靠自己啦

政治上面只有利益可言，呢個係現實。

自己香港 自己救

快d啦！！！

快！

美國制衡中國, 香港絕對有利
大家唔好對外國政府太大期望, 佢地都係經濟利益做前提

不過, 反觀今次運動, 上天幫左唔少
G20, 7/1, 台灣總統大選入閘.... 等等
所以, 大家一定要撐住
唔好送頭, 不受傷, 不被捕

利申︰師奶永遠站在你們一方

總之做乜活動都 fing 吓支美國旗去 draw attention 就是王道！

幾時番呀

用支那製既直接變蘑菇形催淚彈

今次係長期鬥爭，起碼搞到侵侵連任

push

九月九日

來了

please be hurry

如果兩會都三分二通過 其實已經暗示trump冇得反對
因為trump退返黎 國會再三分二通過就自動成為法律

依家民主黨嘅眾議會議長出聲 共和黨嘅參議會議長都出聲
咁你覺得過唔過到

夠鐘清算班黑警

堅持流水社運，勇武和理非 兄弟爬山，就會成功

自已做返自已野，唔好靠晒人地

我地輸唔起

推到成立香港民主人權法

依啲重要文宣戰又冇人理

大家睇完呢個post 要更加堅持落去！唔好內訌！

Sir this way
大家撐住阿

繼續對準大陸等佢唔得閒理我地就得。

所以香港人要製造價值 民主係一種普世價值觀

sir, this way

邊個話舉美國旗冇用

就算pelosi吹雞又好mitch mcconnell吹雞又好
係美國
議員倒戈真係食生菜咁食

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

撐住

等9月佢地復會啦

喊左

不建議

頂住啊

我哋香港人就嚟一劑一炮雙響，同中共玩鋪勁。大不了就同中共同歸於盡。

9月前和理非主場， 維持到民意我哋就贏

國際戰線都唔可以忘記呀！！！

林奠而家屈我地革命
識玩要出中國旗
「支持基本法 落實真普選」

一個唔覺意雜種唔想煩就有機
續d續d爭取

前線可以休息一下，被捕太多好傷，多用經濟和理非手段更有效施壓同等待美國制裁港共官員警隊

其實得閒和理非機場西九遊客區集會 各區地區放映會畀和理非玩下keep 住個氣氛溫度都可以, 唔使下下推高個溫度

行動行動

美帝真係火力全開幫拖架啦
iran制裁
關稅
列支那做滙率操縱國

有冇中文翻譯

香港人頂住

來緊啦

快d出人權法制裁黑警同班官
唔想再有戰友受傷啦

香港加油！！大家都加油

就黎頂唔順啦美國國會

兄弟爬山，各自努力
我地香港人繼續緊守, 唔流血唔被捕唔分化，堅持五大訴求
到港共比全世界圍剿就係我地大反撲既時候

頂住！！！

sir this way

民主自由萬歲！

大家要將方向，轉向國際求援，唔好再浪費巴絲係狗署上面

最後1個月

大家要將方向，轉向國際求援，唔好再浪費巴絲安全係狗署上面

Look forward to the Hong Kong Human Rights and Democracy Act!

機場罷工上晒國際新聞！

推呀

屌 聽住先la
到依一刻都唔好咁信佢地先

快啦就死啦我地

九月九號放完暑假番到議會

羅馬不是一天建成的，成果是需要一點一滴而成。香港人，加油。

Thank you Senators

Push!!!

Pish
但其實9成連仔連女都唔會想花時間去刨英文

PLEASE

未射就爆炸啦

咪搞人地枝國旗

敵人嘅敵人
就係朋友

光復香港 時代革命

屌
直接收返哂d美國藉仲好啦

唔好ff太多
靠自己

正如他們整個夏天一樣，今天香港人向世界發出了一個激動人心的信息：自由，正義和民主的夢想永遠不會因不公正和恐嚇而消失。

“香港人民的非凡勇氣與一個懦弱的政府形成了鮮明的對比，這個政府拒絕尊重法治或不辜負二十多年前保證的”一國兩制“框架。 香港人應享有所承諾的真正自治，香港基本法和國際協議所保障的全部權利。 立法會必須最終採取早該採取的措施，以達到香港人民合法的民主願望 - 從完全立即撤回廣泛否定的引渡法案開始。

“國會中的民主黨人和共和黨人與香港人團結一致，要求他們有權利地實現充滿希望，自由和民主的未來。 我們重申湯姆蘭托斯人權委員會聯合主席國會議員吉姆麥戈文和國會議員克里斯史密斯呼籲特朗普政府暫停向香港警察部隊銷售彈藥和人群控制設備。

“當我們回到華盛頓時，兩黨兩黨代表大會將開始推進香港人權和民主法案，並努力維護香港的民主自由和法治。”

強心針 香港人撐住 加油 繼續共同進退不放棄不割蓆!!

睇到眼濕濕

國際個大勢暫時對香港人有利
不過可以撐到幾耐又係一樣
但都係個句 香港自己救啦

唔好on9, 美國冇政治倫理既人係玩撚完

唔好on9, 人地美國立緊法，睇多d新聞唔好倒米，各有各做都唔接受既話，你係咩大家心照

快撚啲啦，頂唔緊啦

自己香港自己救幾時都係正確, 但外國助攻都好重要, 唔好忽視
我地由六月開始已經得到世界廣大傳媒同政府出聲支持我地, 呢股力量即係對我地行為既一種肯定, 我地永遠都唔可以放棄

推呀！

yay

人地美國兩院聯手幫香港，一番大大好意，一定要受！一定要堅持

成班撚冇志氣, 自己香港自己救!!

please help us please

香港人加油

快啦
已經好難頂

可唔可以屌話美國唔會幫手嘅人

冷處理就得, 唔需要為呢啲廢話make noise

就快頂唔順嗱，快D啦美國佬

攪炒

大家要頂到9月呀
9月美國復會同加支那税

國際友人助攻多多益善啦。

邊度買到

大家頂住！

Please help Hong Kong people.

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

In Pelosi we trust

USA! USA! USA!

大家加油！黎明時期既黑暗係最黑暗！

推呀 美帝

有人幫手係好事，但唔好太大期望，始終都係要靠香港人自己

推呀 撐住呀 各位

多謝美國

希望到時唔好又同大陸有利益交換又當冇咗件事

一齊捱落去

牙齒當金使 我地會等架

堅持啊！

實有人一直做緊

咁退一下當休息先
班仆街根本不跟守則 署內開槍 DLLM

美國人未必鍾意 Trump，標語唔好提佢。
但舉美國旗 OK 。

9月復會就會盡快通過

[文宣請入]呢個星期我地要做嘅事

我要帶路!

大家撐住啊

sir this way！

頂撚住啊手足

出水炮車就即刻轉場去室內 （首選機場）

push, thanks sir

點會落地獄呢
仲有安定繁榮嘅大灣區等緊佢哋
雖然身家會縮水到得番3毫子

唔知點解個腦海到係把南亞聲講呢句

推！

Nancy Pelosi

佢呢種女權左膠都可以同Trump大和解，你就知佢哋係各有各做

我地頂住呀！

守護香港 反對警暴

多謝你 不求你救只求焦土

推住啊

推啊！
大家頂住啊！

人哋寫明bipartisan
更何況呢啲普世價值嘅嘢
我諗唔到有理由反對

The world stands with us

化整為0 散水

唔掂啦大佬
可唔可以加速啊?
好辛苦啊

支爆近了, 你們應當悔改

咁大個仔未試過想鼠假快d完

大家頂住 加油

快啦
前線手足頂唔住喇

Ok
屌那媽 頂硬上

快D呀大佬

頂唔住了，要班收成期人形畜牲同我地一齊死

雜總個妹好似係美國籍？

推到美軍武力干預或者取消香港關係法、經濟制裁所有共狗

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈都唔割蓆
#直至政府跪低

美國爸爸
大家頂住呀

佢冚家都係美國籍

Be quick, man

曙光來了 各位頂住 可以既話 來多次大罷工 塞機場號

玩機場啦 夠薑射機場

快d la diu